【連勝慶中秋】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXXXIX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

5連勝

1 jor

阿森納

Diu

愛蛇好波

阿po手足燈籠節快樂

20m 買個Leno返嚟激活牙間 抵牙

冇架啦 仲有邊個守得好過佢

禾確特

各位好安答中秋節快樂

Cech = 新合約戰士

炒左愛狗條垃圾

5連勝都炒

傷左隻眼 隱左形

愛蛇

忍夠藍斯
愛上番殺卡

唔傷都係唔落底

牙間

沙卡有無搶到一球

上半場早段佢唔差 撚左幾下

藍斯條撚樣幾時先可以唔企到咁前

集齊中後場幾個炸彈就可以召喚神龍cech

Laca

愛狗冇出 tosun
想燒味都冇人頂

藍斯2A係對足球既諷刺

愛狗命令

九流射術

愛狗落order要佢踢咁前

諷刺反藍既眼光

其實我覺得佢今日冇咁前
同埋比比鳥今日少咗鳩上
夢遺仲前啲
可能愛狗調整過

落唔落order都係咁

助攻又點

贏波囉 點

好波

夢遺後上成日都做到野
比比狗有排學
拎到波要諗一陣先知做乜

殺卡可唔可以有一場唔犯錯

上半場差d出事，下半場罰球地波交比人

鏟蛇又羸 數據反映唔到

愛蛇又贏

學下守波先啦
D身後波球球都甩

冬季簽呢件中堅啦

個個台都係屌佢

唔岩踢wing back
之前踢343都係咁

Pace有無10？

袁狗個台咪唔屌

袁狗=林狗

Since his PL debut for Arsenal in February, Pierre-Emerick Aubameyang has scored 12 goals in the competition, only Mohamed Salah has scored more goals (16) in that time.

羊囝鳩下鳩下又入到波

文傑最識波牙 拎傳球成功率屌打你地

Pierre-Emerick Aubameyang: "I think 20 times maybe, Cech kept us in the game. I think we are improving every day and feeling good and better, so when we win it is better for the team. It is going well and we are enjoying training at the training ground."

Arsenal's next 6 fixtures:

Brentford H
Watford H
Qarabag FK A
Fulham A
Leicester H
Sporting Lisbon A

Xhaka boom可吹奏一季

LLLLLL

易食指數?

再咁搵auba 打翼真係無運行

準備十一連勝了

痴撚線 愛狗11連勝

好安答

比比鳥真係好左冇乜特別攻係佢個邊打出黎

奧燒咪撚再出佢

唔識波一問，第二球藍屍傳比奧巴果球冇越位咩？

阿狗冇翼，頂住先，一月真係要買

有，球證盲鳩

No Arsenal player won more tackles vs Everton (4) than Mesut Ozil.......

最難踢應該係屈仔個場

話奧燒hea踢，成場行行企企既手足可以出黎了

買都係買右翼
Auba 唔踢邊咁佢同拿卡只能活一個

數據冇意義

應該又比人當主場咁踢

屌，唔怪得啦，個個照慶祝，真無恥

唔好再出，hea,唔跑，一早唔應該續佢

係 應該切腹自殺先唔無恥

係 仲要搞到我藍製造左球越位入波
有價好賣
比好啲就唔會射唔到啦

我廠咁正氣，贏緊一球唔會貪心架

cls

Lacazette

"A big thanks to Petr Cech because he took a lot of balls today and we won our first clean sheet."

Asked who will score more goals between him and Aubameyang,

Lacazette said: "I think we will finish on the same number of goals."

真心兄弟

新迪布尼差唔多要誕生

🍾 Man of the Match, @Arsenal's Petr Cech 🍾

6 saves, 1st @premierleague clean sheet this season

26 saves in PL this season (3rd most behind Joe Hart (31) and Lukasz Fabianski (30)) 👏 👏 👏

冇錢買錢條撚 依家就係要愛狗死死氣食左隻死貓

呢球其實贏laca

係咪要同球證講返

In the first-half, expecting Everton to press high as they have, have attempted 33 long passes (11%, highest proportion of all passes this season).

62 long passes the most Arsenal have attempted in any game this season.

Arsenal top-scorers this season (all comps):

4 Aubameyang
2 Lacazette
2 Özil
2 Welbeck
1 Xhaka
1 Mustafi
1 Mkhitaryan
1 Iwobi
1 Monreal
1 own goal

要cancel返呢球啦！

冇laca入波其實好大機會贏唔到

喺禁區10碼8碼就要扭下吸下先射
禁區外就控完即射

Petr Cech : "We had two difficult games to start with, and having lost both you need to find a way to pick yourself up, but now we have four wins in a row which is creating a momentum, and I think it helped us to get through the game."

拿卡果球真係靚波

世界波，不過要多謝愛字頭唔一腳清走佢

真係 禁區吸吸吸吸完又射唔出先on9

仲有拖仔一野了返黎

拿卡係咁，成日浪費好多機會

Emery on Cech: "I think Petr has a big experience and quality. He started the season very well. We think he is performing how we want. He showed us today he is very well."

James Benge @jamesbenge

Asked Emery about how he'll keep Leno happy with Cech playing well: We'll give them chances to play and take rhythm in other competitions. We want performances like Petr's. It's good for the team, for the goalkeepers.

係禁區求其一腳ban埋去咪算
係到搞咁多野

leno

12 of Arsenal striker Alexandre Lacazette’s 16 Premier League goals have been scored at the Emirates Stadium (75%) – only Tony Adams (83% - 10/12) scored a higher percentage of his goals in the competition in home games for the Gunners (min. 10 goals).

Unai Emery admits he was about to make a substitution before Arsenal's first goal. Asked if he was taking off Lacazette, he says: "Maybe, yeah. Football is like that."

拿卡而家識玩,為左唔比人換走,揀時間入波

屌你數據帝

原來加盟咁耐入得16球

and they still say Ozil is lazy

黎緊夏天都係要入件即食一線中堅

植物人退化/走
柏芝係富咸表現麻麻
浩鼎感覺仲係好怯場

Unai Emery: "Torreira was on a yellow card and I was thinking how can he control the game in the last few minutes with this card against him? But I think he did very well without the risk of losing another."

Emery: "I'm surprised with the amount of questions about Cech because in the pre-season and season he has had good performances. For him [Leno] it is good to work with an experienced goalkeeper like Cech. He's younger and he has a big future."

Emery confirms that Sokratis sustained a knock on his knee and will be assessed by the club doctor tomorrow.

唔講數據

奥燒信心同成功率低到呢

knock應該ok既

係啦，數據好就唔講個據，
比藍斯踢走左個助攻就講佢成功率，
最後唔夠講就話佢唔值350k，
仲有冇第2招啊

好彩今場梅屎冇事頂得住

佢起腳之前慣性會望一望個龍，
就係咁慢左

做咩起晒槓 我係迷燒
見佢比波、用波都明顯冇乜信心
真係唔知點先可以提升返
之前就算入波都頭耷耷

上半場有球咁近都唔即刻射

就係因為梅屎先硬食傷鳩埋

走場狗

iwobi

馬天尼斯計唔計青訓?

佢幾時唔係頭耷耷

呢期

Ozil世界級

外貌足球

條友壓迫好聰明
唔係齋鳩衝

奧燒可以有返較佳狀態未

比佢踢返正攻中,唔洗佢幫手睇住右路咪得

而家睇佢拎波護波上腳，都未夠態

成班低生產力

早晨牙

topic 名唔好燈啦好嘛

星期一

雲加

下半場去訓覺入左兩粒，屌錯左拿卡同籃斯

好大雨

藍斯冇屌錯，佢執撚左兩個助攻姐

個天黑哂

一滴乳都無

Lord Ben仲有睇阿仙奴直播

番到了

邊區

其實佢唔係廢，之後外借完以為仲有d機會留隊，講到尾都係心態問題

早左起身去左搭巴屎

On撚9，一朝早就想殺人

大埔有雨落

有無手足覺得浩鼎好似穩左

世紀直線gif召喚

數據不能說明一切

鏟蛇又贏

禾確特廢姐

禾確特/廢
禾確/特廢
禾/確特廢

牙蛇

今日大家收幾點

名義上四點

排排下巴屎 好撚肚痛 又走返上屋企

梅屎有價好放，不過年輕又有潛夯既中堅真係唔多

鏟蛇點睇禾子

花生等睇6c還拖

細梅呢幾場穩陣左 上季反雲姐

細梅可以留ge
睇定d

踢到眼都腫埋 反唔落

咪又係廢 仲比papa屌 人地黎左兩個月炸

準時走啦

打算3點或4點走了

【名家拆局】尊嘉：欠缺雲格時代的說服力

周日阿仙奴主場憑一對前鋒孖寶拿卡錫迪及奧巴美揚的入波，以兩球淨勝愛華頓，表面上兵工廠贏波於英超取得四連勝，球隊呈上升趨勢；但實際上今仗贏波與上輪2:1擊敗紐卡素，同樣說服力欠奉，僅憑個人質素、對手失誤甚至球證誤判贏波，似乎新廠長艾馬利對槍手的改造，仍需時間才能挑戰列強。

相信各位廠迷都會記得，以往在雲格時代，拖肥糖堪稱兵工廠的「私房菜」，雲格最後五次主場領軍鬥愛記全勝，且五場轟入16球之多，其中上季槍手更憑中場麥希達利恩交出三個助攻，令阿仙奴以5:1大勝對手。事隔僅半年，這支阿仙奴似乎失去了昔日的壓倒性優勢，特別是上半場兵工廠進攻欠銳，中場防線屢屢犯錯至不斷輸反擊，空佔有67%的控球率，射門次數卻以3:5落後；要不是今場最佳球員門將施治力挽狂瀾，阿仙奴早已是先失波的一方。

而今仗兵工廠進攻的最大問題，竟然是缺少了雲格時代的走位及小組組織，雖然艾馬利未有重用麥希達利恩，但奧斯爾、拿卡錫迪、艾朗藍斯等人，早已證明有力踢出銳目足球，惟今仗眾將配合甚少；其中艾朗藍斯被「推前一格」當進攻中場明顯仍未適應、奧斯爾僅一兩腳好波、奧巴美揚被安排左路僅有速度優勢、格列沙加仍舊失誤頗多屢輸反擊。

幸下半場艾馬利曾作出改變，一度將擔任左翼的奧巴美揚與箭頭拿卡錫迪互換位置，成功造就後者就左禁區轟入首開紀錄的入球；第二個入球「三打一」的攻勢其實處理得甚差，但卻被處於明顯越位位置的奧巴美揚射入，贏波不算太有說服力。而領先後的槍手，球員依舊走位切入不多，邊後衛亦鮮見疊瓦式助攻，令皮球傳到邊路亦只好回傳，或像伊禾比般單打獨鬥，致槍手空有控球權卻少有具威脅攻勢，恐令不少廠迷早已沉睡。

當然我們不可經常懷緬過去，昔日雲格的進攻足球，畢竟雲爺爺為阿仙奴建立的進攻模式，亦是經歷了長時間的堅持及磨合而成。幸阿仙奴緊接的賽程相對輕鬆，至11月初才會惡鬥紅軍利物浦，有利艾馬利嘗試穩固球隊防線之餘，繼續打造球隊的最佳進攻模式，如應否將歐霸盃大勇的麥希達利恩列入正選，加強前場的小組組織能力；還是將奧巴美揚推上箭頭而非擔任左翼，加強前線的走位及衝擊力，亦是可考慮的課題。

講得好！！！！！！

仲未知

愛狗有一個月可以打丁 一打高普又死得好慘

睇返精華藍斯第二球助攻真係好柒

今季有前四就唔理佢

還返個助攻比臭燒啦

下場對watford

劍指五連勝

比人大炒

甸尼贏左又可以串我廠了

第二球當藍助攻？

好似計旁證助攻

BREAKING: Pro-independence party officially banned by Hong Kong gov’t in historic move restricting freedom of assembly

迷雲死而不僵

個下迎波抽得啦，唔知佢做乜向後

泛民繼續閹割自己避紅線 小麗老母連自決都唔敢講變左守護平凡的幸福

auba入完之後臭燒好似冇反應
心諗咁都冇助攻
呢球唔入真係仆街, 3打1黎

阿間真係好好人
琴日兩球球員倒地, 第一球佢問一問李察利臣有冇事先, 之後先再問梅斯達菲
第二球又係雙搥打到米高堅尼, 米高堅尼話冇野想走, 佢捉住佢個頭黎幫佢睇下有冇流血 (驚舊傷口會爆)

臭燒咁都唔射 擦助攻

近排無follow政黨政治既野
但見有人話佢將自決講成一種生活方式 唔承認自己講既係主權由人民自決

乜原來小麗老千係工黨？又話淨係小麗民主教室入黨自己唔入既

有威脅就會ban鳩架啦，泛民撚有威脅，淨係識得做d行禮如儀既野，由得佢地自己慢慢打飛機

自決就冇得做你諗你

傳好合理呀
龍門封緊臭燒個射門角度
藍斯美羊個位仲好射

我明佢咁做係為左入閘有得選
但咁樣真是好肉酸

繼續左膠式語言抗爭，我小學都知9up係乜撚都做唔成
呢班撚樣根本就出黎呃飯食，劉畜同游畜一樣咁可惡

她指自己自2016年以來從無迴避談及「自決」，亦多次表示「自決」是自生活上自強，政制上是議會民主派過半以及雙普選，不支持港獨，「自決」論述不涉及主權。

呢球要傳啦 必入
係藍c on9

又想幫藍狗開脫

牙間爆過頭呢d受傷野好感同身受

有VAR死撚左啦

突左兩個人位出黎
正宗黑你又點

中秋先黎落大雨
想同囡囡賞月牙

除褲嘗佢個月

Most @premierleague goals since Pierre-Emerick Aubameyang's debut on Feb 3 ⚽

16 Mohamed Salah
12 @Aubameyang7
12 Harry Kane
11 Jamie Vardy

#PL

落完雨咪好天囉

我覺得藍斯走個位唔靚 搞到人地可以一個企位防你兩個
3 打一都要搞到offside 入球

今日收3點

藍欺唔ON99衝入去咪得囉

有VAR 吹埋對面HANDBALL啦

我地好耐無出過一個carry成隊既球員，最近講緊係vps

話拿卡係水貨既出黎

咩料

山狗1617個季得嘅

水貨成日跳gay佬舞

原來係鏟蛇,無咩事我返出去先

比利狗炒果陣坐埋一邊嘲笑

左邊好大波咁喎

幾靚

大奶奶

摩牙

我今季carry左兩場

游左去swimming bar 果邊，影唔到了

佢琴日勁撚到

IN 拿卡 WE TRUST

拿卡>美洋

唔想多個人變頭套狗

藍燒不能同場

射術方面真高幾班

yoyo清

拿卡射術

比盡最多高兩班
羊d禁區頂燙射都好勁

但空門都唔識射

最好場場都跳

大陸妹?

拿卡改善下first touch 就搞掂
羊就練下燙角啦

但有啲應射又唔射

5 g
準備走就冇落水了

返曼谷?

咪幾好
唔通下下鳩射

講緊禁區d波都成日推多左，有d波你做得前鋒接應完一腳射左佢無人會怪你

佢唔識搶點射
下下修正完比對面封哂射門角度
上半場已經有一次
佢要有空間比佢射先得

佢深知自己把握力差

上半場有球 接到唔即射 仲控多腳

要完美牙

2007

啲球迷日屌夜屌點敢

型撚到

系牙

arm

仲以為係19000波衫

其實拿羊都幾夾
一個tap in搶點
一個g點hold波
兩個都射得

阿狗做唔做到法國嗰種假控球真反擊
琴晚都好幾次兩腳彈個波上前場
xhaka當pogba、t11當簡迪咁用

岩岩係地下執到左$20

xhaka又慢又冇身位 唔好咁侮辱博格巴

拎去捐左去算啦!
都唔知邊個

順境波球王

No one 9up?

雖然過左農曆七月姐

比你撚

搭緊長途車返bangkok，巧悶

地下錢緊係唔執

中秋去邊到賞月好？

訓陣

香港是咪落緊大雨？？
禾系酒店賞

訓醒了

留返一陣做spa 先訓

做spa訓著左咪享受唔到囉？

做成成4個鐘
訓醒都仲未做完一半啦

人唔笑狗都吠

小學生街訪答錯「中秋」問題回校被老師罵 家長：佢喊到連飯都食唔落

yoyo ching

up wt 9 ar
go jor ifc, ready jump

上落市 唔識玩

成日撚小學G,無人肯再受訪了

侵侵市

Diu u 日日收息 fat fat la

一年兩次，每次幾舊

早排就金仔
依家就侵侵

訓到做全套先醒

唉，捱下價收息算

2秒就射左

dllm又屈

做完食宵夜

餓死未

Kasin

仲有一個鐘

$3入2007 捱咩價牙

x2

《兵情急報》施治創歷史！

古有千人斬，現有施治千球撲！

2:0 贏愛華頓的比賽，除了是施治本季首次 clean sheet 之外，更是英超史上首位達成超過1000球撲救的龍門！

施治，對阿仙奴來說，係史上其中一個重要同偉大嘅收購！
再一次恭喜施治創下歷史！
希望佢唔駛撲咁多，但飛撲一定無甩拖！

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

其實小朋友錯有咩問題，佢乜撚都識使撚你教佢咩

今晚去邊玩牙

2007紅左

其實藍shit同xhaka兩個換其他實用型仲好
如果個陣要到nzonzi就好
頂xhaka個位完全prefect

其實棄xhaka用mk會唔會好好多
xhaka完全睇唔到係戰術上有咩用
好多時係後場迫一迫就失
first touch差到成個炸彈咁
琴日好多球人地老遠未黎到佢都可以求其一腳交之後失左
防守又唔強

藍shit又無晒個d後上波
除左跑動多都好似無咩長處

又要上阿嫲屋企鳩坐成晚

要出去食飯

坐通宵?

打牌

Cow 女

其實而家愛狗個戰術陣容都發揮唔到班球員
不過贏到咪算
羊燒藍都錯位

又唔洗,不過多數都坐到10點幾11點幾

要打都係班大既打

贏到既理撚得佢牙間做前鋒

你刀廿幾碎，仲唔夠大咩

其實羊同拿卡有冇做過愛？
唔入就一齊唔入
入就一齊入

你廿鳩幾歲都未大？

日日同埋愛蛇3p

班老屎忽要打

想當年我9歲定10歲已經係張麻雀台到搶到自己個位

撩下d 表妹玩

冇妹

過氣廢老

大時大節 尊重啦

愛蛇5連勝
條廢老呢

柒連勝都試過啦

表姐

試過49場不敗添

肥絲大隻
一係大我十年

其實錯位踢遲早chur乾班人

試下無壞呀

有經驗

同樣乘搭該班車的吳先生一家四口，亦計劃搭高鐵到廣州與親人過節，惟他們在西九站接受內地海關安檢時，卻被告知一包牛肉丸是「違禁品」，牛丸最終被沒收及銷毀，內地海關甚至警告他，若再犯就屬刑事。吳先生批評兩地沒有提早在港宣傳乘車違禁品清單：「好serious（嚴重），佢話第二次就係刑事，牛丸咋喎，竟然係違禁品。」

家燕姐都賣過廣告生嘢唔出得境啦

丸類通常唔係已經煮熟左既咩？

新聞入面既吳先生通常都好on9

手打果d 通常未熟

屌
出fifa19同捆未呀

收左工

放假

堂都走埋

就到曼谷了

Terminal 21

塞緊車🤦🏻‍♂️

抵啦

原來恥笑三寶都係兔仔黎

抵

普狗

RIP

曼谷成撚日都塞

去到焗搭鐵

Yes, 我試過酒店去夜市塞左1個半鐘，但酒店call果架車好似係定額收費

Me 華欣返曼谷call 車都係定額牙

果次我去機場塞到仆街

禾搭airasia, 去舊機場一定要的士/call車，真係塞撚到仆街

垃圾城市

到了

何時回港

星期五

咁識玩

就番到屋企了 仲有時間訓個晏覺先去做節

收工了

廊曼機場

喺曼谷call grab
兩條街路程個司機塞咗半個鐘先嚟到

我call uber都係，一個街口，塞左半個鐘先到，搭篤篤就到左同走左

係ifc天台，byebye

遲d先啦
塞車呀

阻人收工仆街死啦

度度都咁多人 都唔知去邊食飯好 依家出去拎位算數

食m記啦屌

玩留

日記牙

打本開埋鋪

唔一早訂位

佢自己一個食

似多蒙特多d

有冇手足覺得依家阿仙奴場場波都好好睇？

David Robinson 去左猶長球場

認真衰過以前
不過場場都目標明確,睇得出有針對部署

唔撚似雲加場場踢法一樣

今年好垃圾如果純看場波，但夠負6

要時間適應，依家面對逼搶後場未猜到波上去

叫外賣啦
等外賣仔冇得抖

場場都好刺激

人腳廢
波底唔好又唔夠老定

根本成批人雲加留來個d全部都唔夠撞

識食

Idrissa Gueye: Made more tackles vs Arsenal (10) than any other player has managed in a Premier League match this season

唔關夠唔夠撞事，係決定唔夠快

諗真d艾瑪利算係好選擇

個個都好過爺爺

好過阿迪達，佢上場歐聯好廢

夠鐘點人數未？

爺爺提拔左你

Lonely lonely 中秋

主席
要求點人數

落街買fifa19過節啦

我從來都只係阿仙奴既球迷，雲加只係一個幫過我既契弟！

中秋
等 FIFA

雲加唔係一條濕鳩！

我認為議事廳內有足夠法定人數

要等埋同捆版

聽日狗衝落去買

人越大越少朋友

你有女就收皮啦

唔知爺爺中秋節點過呢

唉好lonely

講得好！

女朋友代替唔到朋友

爺爺會唔會食住馬卡龍慶祝中秋節呢

等打 fifa 19 囉
出咗同我打

未同禾子打過
好掛住打手599

我廢過大陸仔
佢同埋血精都可以大炒到我

大家中秋節快樂

今晚我出去尖沙咀做節
据扒

幾cute

幾時有新ver
轉連登

屎就有得你鋸

葡萄牙

唔識整

Ar po 24

放工返去燒野食

識野

WWWWWW

又成班女

易食指數

今晚約左成班老泥妹去唱k

中秋打pubg

又曬

食左成打蓮容月

食左流沙唔知咩月
垃圾月
比人屌 話高膽固醇

又依樣果樣
咁乜7都唔好食啦

病病地但仲未收工

咪就係
一直怪錯你 你先係高汁會然

垃圾
me一陣食好野

平反

咁串

食好野=大快活紅米雞胸

普巴會去邊 下下搞事

Sky Sports Premier League
‏
Verified account

@SkySportsPL
53m53 minutes ago
More
🔥 TRANSFER CENTRE LIVE! 🔥

Reports: Wolves slap a £110m price tag on star midfielder Ruben Neves.

Follow:

以前爺爺係到會幫獌連食咗佢

條友本身世界級

奧巴：聽說入波越位 拿卡：感謝施治神救

【體育】阿仙奴主場以2:0擊敗愛華頓，奧巴美揚和拿卡錫迪各入1球，賽後唱雙簧互相提到對方的名字。

雖然是競爭關係，但奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）坦言與拿卡錫迪私交甚篤：「由第一日認識開始，我們就是朋友，會一起吃晚飯，也享受一起落場的日子。」

「聽說我的入球越位了，但就像上季對愛華頓，他們的入球也越位了。」奧巴美揚認為兵工廠已漸入佳境：「球隊每日都有改善，事情朝向好的方向發展，大家都樂在訓練場的感覺。」

與奧巴美揚同樣攻入今季英超第2球，法國前鋒拿卡錫迪則謂：「我們要感謝施治的神勇演出，撲出了很多靚波，也使球隊今季首次力保清白之身。」

談到與拍檔的關係，拿卡錫迪笑言：「我認為今季收咧時，我們的入球數字會一樣，而今場的入波其實我在練波時已排演過無數次，當我在那個位置觸球已知道下一步該怎樣做。」

new new Vieira

Let’s talk about this picture!! Pierre Jr like: come on bring me home!! Me like a kid: I’m waiting this picture since longtime 😆😁 and of course The Legend @thierryhenry 🙌🏽 #14 Merci

阿 po 24

整緊夜晚飯

升左ios12充電慢左好撚多

煮埋me 果份ok?

ipad難用咗

好彩我無錢買ipad

狗糧呢啲野 一個人食就好了

以家recovery玩埋針灸???

六日子入左香港共產黨未

中秋緊係睇達哥啦

睇落似洗手盤

大家支持下綠日子

睇睇下美羊個樣其實唔差

十卜左

Nigga中算靚仔

射左

但仍然同Iwobi有一段距離

謝雲奴靚仔啲定羊靚仔啲

要汁一汁排牙

佢排牙好齊喎
應該cool過

啲垃圾親戚阻住晒睇愛回家

Who are我廠最樣衰三人

大叫話晒都意大利歷史學家
比下面啦

長頭髮bellerin

延禧攻略賀中秋

中秋節快樂

點名未

Ryo蛇

？

Jimmy butler

仲諗住點名

關咩事

支持

去咗邊

涂謹申解釋，支聯會同樣有籌款、舉辦講座、群眾集會，亦有成員參選、主張結束一黨專政，「今天就說港獨是一條紅線，我們不知道明天紅線又會移到哪。」

又係度ff自己值得被打壓

大腸

鬼會打壓佢哋，自己人黎嘅

唔會同booker撞位咩

去勇士wo ching

唔會，頭先同McD食月餅個陣佢叫我唔使驚

搞笑

迷雲又然

屌po唔到

唔係我地幫你推POST邊有人入

主席，我要求點人數

有冇手足推哂d fd子 打算留係屋企

On9

中秋梗係同屋企人過

有咩高見牙 包皮

屋企人都係一齊食餐飯姐
之後仲會有活動...?

無fd子

上連登好過啦

冇人想理你支那會

有無人今個中秋一齊狙擊綠日子牙

ok

日日都狙擊綠日子架啦

#34

急不及待想玩玩了

gchi

[溫馨warning] 一定要忍住，唔好出手text人

今日收好撚多，唔想回

仆街死啦

你有無帶埋條女出去

Og

屌

冇，都話唔想成日對住佢

我自己一個食緊dinner 咋

打電話黎 我都唔接扮開左靜音聽唔到

守生寡

橙

有冇手足有興趣，執左去

大陸囝想要

hi手足們

@包皮

Hi

撚屌 比20個黎開公司

Me ok?
你比錢我同佢出去行街

點演縯托尼拉搶好多波/截好多波?

數據.....

屌你EA點解冇球會字 強迫症好辛苦

有無真毒手足

點睇沙卡比9永遠啲分都唔差

沙卡其實好勤力
拎到幾多第一點
好多波都經佢向前
而且琴日前傳分邊成功率OK

阿狗到而家都唔識爭第二點

場場都自爆一次都死啦

佢比你屌我比埋開房錢你又點話

== 岩岩先收工返到屋企

分邊俾兩閘落底幾靚幾準
不過有幾球係後場平飛唔夠力俾人搶到打反擊嚇撚死

尋日沙卡拍住拖打得唔錯
可以再觀察多幾場先

成日都係咁
可能對自己傳波太有信心

班偽毒出哂街

u

我送個單位比你地結婚點話

Ok

有達哥睇

快

另外個條阿狗邊個黎

永樂
上年同達哥一齊去EA活動

屌條友著阿狗衫吹奏49000

邊位ching真人黎

達哥播片可恥

雲加回歸球場……踢慈善賽

【體育】今夏完成了23年阿仙奴領隊任務的雲加，雖然仍未執教新的隊伍，但最近就重返球場，為柏天尼的慈善賽，以球員身份籌款。

雲加（Arsene Wenger）在法國蘭斯，參與了由柏天尼父子所舉辦的一場慈善賽，這場賽事同時為柏天尼父親艾度柏天尼所命名的球場，舉行開幕儀式。賽事所有的收益將會撥捐患病兒童。

為善不甘人後的雲加自然主動提議參加，決定在未重返領隊界之前，先以球員身份比賽。賽事主辦單位在Twitter上載不少相片，相片中的雲加十分精神，雖然68歲年事已高，但健康、體能都沒有問題，亦似乎沒有受離開阿仙奴的打擊而影響心情。

雲加出「廠」後，雖然多次與球隊連上關係，但他指自己非常享受這段假期，仍未知何時再擔任領隊一職。

圖片來源 : ©AFP

Auba+亨利=3位14號？

【體育】奧巴美揚跟亨利碰頭，為甚麼變成有3位14號在場？

阿仙奴兩代14號前鋒奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang ）、前輩亨利，在周六英超賽後碰面，前者就帶同愛兒Pierre Jr跟偶像合照，由於Pierre Jr也穿上14號球衣，就令這張充滿笑臉的合照，變成有3位14號。

Auba周一把相片上載至instagram，留言道：「讓我們來談談這相片！Pierre Jr像是說：帶我回家吧！我則像小孩在說：我等了這張合照很久了！多謝你傳奇！」

亨利在這場英超成為座上客，而奧巴美揚也沒有令偶像失望，在下半場射入奠定勝局的一球，帶領兵工廠以2:0輕取愛華頓，各項賽事取得5連勝，賽後得12分升上第6位，落後榜首6分。

圖片來源 : Instagram圖片

給我一個理由忘記

爺爺

達哥

條蛋散著阿狗講普巴

食撚屎啦49000

條呀狗咁撚柒
我哋派 og 上去啦

應該是kagawa

講緊咩

達哥同隻阿狗打緊 fifa 19

mk咁得閒

今集識玩實時射門應該好射過18

啱晒你啲獨食王
不過十二碼都係敗家

唔靠12碼都夠入800球

you = 唔識射十二碼版本嘅 rvp
勁撚到

第一球就魚流汗入波

rvp傳控過人都勁好多
我條友唔識過人

高手一定係用魚流汗

屌你老味達哥,CCC尼好廢咩

達狗識西波咩

落雨

發覺真係得我哋幾隻真毒一路睇達哥一路留守

永洛bb

基昂：拿卡錫迪及奧巴美揚是雲格遺產

阿仙奴以2：0小勝愛華頓取得4連勝，名宿基昂稱讚拿卡錫迪及奧巴美揚擦出火花。

雲格執教阿仙奴22年，最後一季買入拿卡錫迪及奧巴美揚，兩位射手現時在艾馬利調教下合作愉快。

基昂指阿仙奴擊敗愛華頓，全靠雲格留下遺產：「雲格留下了強大的進攻火力，足以擊敗腹愛華頓。拿卡鍚迪只要幾個機會就可以把握得到入球致命，看到他接應藍斯傳送再調整角度射門已經是一例。加上奧巴美揚也在前線左路活動，對方守將根本不知道應該盯著誰。」

「艾馬利手下的阿仙奴可以再進步，因為拿卡錫迪及奧巴美揚都有殺手本能。」基昂說道。()

咒雲加死，Respect

快撚D死

沒有爺爺的中秋節

啲手足出緊去買宵夜今晚賭錢

得返me真窮毒留守阿po

guendouzi 個名都唔記得
仲話佢幾大隻
假阿

永樂=假阿

達哥撚狗

想玩信長都唔得

估唔到連儱禾都要窿ly過中秋

番到屋企了

仲搭緊車

如果只玩Career mode買唔買19好，見親18個美羊就唔開胃

無女陪

你唔是有女咩

FIFA19

佢條撚而家俾人含緊又話你G咩

唔想見到頭女

分手啦

比人炒5球

我都係剩係玩career mode

當比會費囉

落左街隊啤

MK到

無晒人

中秋節，去晒開房啦

食唔食到女

屋企樓下都食到女
你當我og

一路食月餅一路做功課是否可悲

今集FIFA牙羊個樣終於轉左

係

岩岩打完飛g

你打漏左

仲有冇真獨手足

Pierre-Emerick Aubameyang In The PL

🏟 19 Appearances
🔑 20 Chances Created
🅰️ 4 Assists
🎯 71% Shot Accuracy
⚽️ 12 Goals

⏱ Mins Per Goal or Assist: 96

得我一個

Me

窮到煮公仔麵食

留返d麵碎比我做早午晚餐得唔得

唔得

Og
屌完女

me

Gay

哈哈哈哈哈哈終於打完半篇文
起身再打半篇 呢個假期好充實呀哈哈哈哈

屌你大陸仔，講到寫論文好辛苦咁，bachelor level既最多通幾晚頂都搞掂啦，有d人問師兄師姐拎埋source直頭一晚都爆到出黎

有好多男人既精味

仍健在

型到

最佳11人 一個阿都冇 係咪咁黑

踢歐霸,英超第6
仲講咩最佳

起身了

好撚眼訓

起身

未訓醒

你咁早起身牙

屌你老味 日記牙

唔好再當個post係日紀好嗎？

日記

一陣你比人jer反

Ok,

施治寸雲加不求勝利

【體育】新帥艾美利上任後，施治仍然是阿仙奴首席門將，他指球隊已進步不少，而且目標終於是勝利，而不是過程。

「過去，我們要踢出阿仙奴的風格，比求取勝利拿3分更重要，但這不是能夠奪得聯賽冠軍的方法。有時候，你要贏得醜陋，當球隊表現未如理想，就要堅守城門，懂得贏1:0。」施治（Petr Cech）說。

36歲的施治續指，在前帥雲加的年代，不懂得醜陋地勝出：「我在3年多前加盟阿仙奴，我認為這是我們一直缺少的。不過，上場鬥愛華頓，我們能夠捱過困難時刻，以清白身取得勝利，這是十分正面的事。」

這名捷克鋼門大讚艾美利雖然要求很高，但的確令球員進步：「這支球會在各方面的要求都提高了，我樂於看到，因為這樣才能夠令所有人進步。領隊每天都要求我們精準及努力地操練，令人反問自己『我足不足夠踢正選呢？』」

做乜咁濃北菇味= ="

原來呀間真係反雲
好波

何方妖孽

有無人角得渣ga用波勁左？由垃圾水平變為中下水平

所以都係比人屌到爛

楊槙瘋了

雲格尋晚有上鏡

渣左好多

有無手足落開藍店fifa19同捆版有未

上面做乜撚野

牙連bam牙

南投縣埔里鎮1名20歲的黃姓男子，先前透過交友軟體BEETALK，結識年僅12歲的國一女學生小芬（化名），兩人進而互加LINE方便聯絡，經過3天密切私訊聊天後，黃男獲得小芬同意，得以進入對方閨房，但他明知小芬未成年，卻仍與對方發生性行為，法官審理後判黃男1年7月徒刑，全案仍可上訴。

小芬祖母應訊時表示，當天她被濃重的喘氣聲吵醒，循著聲音來到孫女房間，開門後驚見不敢置信的一幕，孫女竟與陌生男子嘿咻，當場氣憤大罵：「夭壽死囝仔，你對我孫女幹嘛！」，黃男羞愧地穿上褲子，急忙跳窗離開房間，留下滿臉尷尬的孫女，隔天她打電話給小芬姑姑，並告知對方事發經過，再由小芬姑姑代為報案。

警方兩度傳喚黃男，但他均未到案說明，直到南投地院發布通緝，黃男才出庭應訊，並坦承與小芬發生性行為，他強調是自己因一時精蟲衝腦，才會與未成年少女嘿咻，對此他十分懊悔；法官認為，黃男學歷僅國中畢業，一時失慮犯錯，但犯後態度良好，予以酌情減輕其刑，因此判他1年7月有期徒刑，全案仍可上訴。

新北市一名40多歲的單親爸爸，自2013年9月起，撫摸時年10歲的小女兒胸部並對其性侵，5年後小女兒終於忍受不了，偷偷夾了張寫著「我的家庭不幸福」、「摸」的字條在聯絡簿中告訴老師，整起事件才曝光；獸父到案後辯稱小女兒「長得像前妻」，才會「凍未條」，新北地檢署今依加重強制性交、違反兒少法等罪嫌將這名獸父起訴。

起訴書指出，2013年9月至今年3月間，獸父在住處對當時年僅10歲的小女兒伸狼爪襲胸摸下體，小女兒拒絕說：「不要」，獸父卻置之不理，硬上得逞，還警告小女兒「不能告訴姊姊」、「不能寫字條給老師」，其中一次小女兒因反抗，手不慎揮打到獸父嘴巴，還被獸父以皮帶鞭打「教訓」。

直到今年5月，小女兒已15歲了，再也忍受不了，偷偷夾了張寫著「我的家庭不幸福」、「摸」的字條在聯絡簿中，班導師看到後察覺有異，追問才驚知少女被父親性侵，寫字條求助的前一晚又被父親指侵，連忙報案聯絡社工，少女現已被安置，大女兒經社工訪談確認沒受害。

檢方庭訊時，獸父坦承犯行，對不起小女兒，辯稱因小女兒「長得像前妻」，所以才會做錯事。班導師證稱這段期間，少女悶悶不樂，加上少女處女膜有舊撕裂傷，檢方認定獸父犯行，今依加重強制性交、違反兒少法等罪嫌將這名獸父起訴。

好快升番
依家有regular football

雖然成積唔算好個個都好鍾意愛狗

是日(9月24日)我黨去信香港特區政府保安局局長，通告我黨籌組成立。如對方不作回覆，我黨將視作不反對我黨組成，並以此為據，於派員參選11月九龍西補選及明年區議會選舉時，以保安局默許為由勒令有關選舉主任承認我黨參選人之合法候選資格。

信函全文如下：

逕啟者：受到《習近平思想》所感召，我黨決定籌組成立。秉承《習近平思想》「毋忘初衷」的教導，我黨黨綱以中國共產黨一大通過的黨章為藍本，並以此招募黨員。當黨員達到一定數目，我黨將計劃召開香港共產黨第一次代表大會，屆時正式宣佈成立。我黨宗旨與中國共產黨先賢建黨之初思齊，因此將積極嘗試建立武裝，不排除武力起義，並為求實現香港推行共產主義，施行社會主義制度，我黨將堅決反對香港基本法有關實行資本主義制度的條文。但是，因《習近平思想》已宣示對本港的「全面管治權」，我黨為之呼應，初步將透過本地各級的選舉發展力量，因此我黨容許黨員暫時宣誓效忠香港基本法，直至共產主義社會在本地實現為止。有鑒於近日保安局局長的發言，我黨即便不進行社團註冊，也會受到社團條例規管，因此我黨將不會向香港特區政府進行註冊。然而，我黨仍就此通飭保安局局長我黨之成立，並附上我黨黨綱。如我黨未有收到特區政府的任何回覆，我黨將視作特區政府按照《習近平思想》所諭示，默認我黨之組成合乎香港現行法律，並以此為據，於派員參選11月九龍西補選及明年區議會補選時，以保安局默許為由，勒令有關選舉主任承認我黨參選人之合法候選資格。此致
保安局局長知照

香港共產黨
2018年9月24日

支持同反對佢都係死

出去飲茶

呢個正

應該難啲
真係老了

有冇手足fifa proclub開到球會
係咁彈GAME

死毒撚躝啦

我睇fifa post好多人都係咁

佢跌數值係因為2年無踢

而家隊長順序係點
K6
牙間
藍
夢
燒

咁？

呢幾埸都算係咁，最多係傳失波，
好過之前一拍就甩/傳比龍

死阿狗當呢個日記啊?

今季同以前差好遠

mk 咩事=,=

如果普通digital 係咪星期5先有得玩?

k6
間
藍
燒
沙卡

Auba超速駕駛扣6分

【體育】周日英超越位建功的阿仙奴射手奧巴美揚，因超速駕駛被扣分兼罰款。

周日對愛華頓一役奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）身處越位位置但逃過球證法眼，取得士哥助球隊以2:0贏波全取3分，但在高速公路上卻逃不過交通警的精密儀器，周一他到北倫敦的裁判法院認罪，繳交罰款1250鎊兼被扣6分，幸好不用停牌。

速度驚人的Auba駕車也快人一步，據知早前他以每小時99英哩的速度駕著價值27萬鎊的林寶堅尼在公路上飛馳，結果被逮個正著。律師求情時說：「我當事人對今次的事情深感遺憾。他沒有藉口，願意接受懲罰。他平時去練習與比賽都是駕這輛車。今次是超速了，但案情並非十分之嚴重。」

周薪18萬鎊的Auba是愛車之人，除了這輛林寶堅利，亦擁有法拉利、保時捷以及一輛金色的Range Rover，總值超過300萬鎊。

屌你啦ps pro

幾錢
我個部都壞撚左

3480

做乜撚

搭巴士就唔好買pro la
一啲都唔rich
比著我就拎多幾舊出黎坐uber

下個po名諗好
叫阿狗日記

屌你

9月23 晴
今天媽媽請了我吃麥當勞兒童餐
很開心!!!!

林奠4000蚊用嚟買ps4定換部電話好？

普狗日記

咁都有位抽

講開又講，個4000幾時拎到

9月25 陰
今晚我要去同老婆同個囡食湯圓
去玩燈籠放蠟燭

有冇手足pro club 可以收留我一陣

我無資格拎

好心全世界咁派算啦俾錢俾銀行佬賺都唔益全香港人

你食屎啦
你都仲拎到就無天理

強姦金仲多啦 第一日知官商勾結咩

見到你地講4000蚊醒起我未報稅 唔知過左一個月未

pro club有無場踢住先?

gg

岩岩查左封信係9月3 仲趕得切
係咪用稅務易方便好多？

rich

個4000點先拎到

Yes

睇返監獄風雲熟習下入面既環境

rip

西九豪宅凱旋門居民投訴，高鐵站啟用當日旅客已迫爆附近商場圓方，通往高鐵站必經之路的溜冰場附近更人頭湧湧，「啲櫈平時得小貓三、四隻坐，依家係坐滿曬推篋嘅人」；

商場內超市和大型連鎖零售店的奶粉和面膜極速售罄，即使排隊去洗手間的人龍也比平日長三倍，「冇預計過高鐵開咗會變成咁，成個生活質素都降低哂」。

居於凱旋門8年的張小姐表示，高鐵西九龍站通車當日到過圓方，已經見到四周圍都是拉著行李篋的人。她稱，自己育有四名2至8歲的子女，平日會帶他們到商場和公園遊玩，「依家都驚流感、細菌唔敢落去……有家長就話擔心會有拐子佬」，又指近擎天半島的平台花園，人流亦比平日多一半，「真係唔知啲人邊度嚟」。

她慨嘆，近日到圓方內的超市和大型連鎖零售店，欲購買奶粉、橄欖油和洗頭水，惟已經售罄，有鄰居向她表示面膜產品也售罄。而超市附近的洗手間亦大排長龍，「人流比平日長三倍，加上啲清潔姐姐洗唔切廁所，搞到好大陣味」，雖暫時未見有人隨地大小二便和吐痰，但她估計不久將來會出現，

「本身住係凱旋門都係貪佢人少，住得舒服，買嘢同搭車都方便，最多都係星期日多少少人嚟買嘢」。不過，高鐵通車後令其生活質素大不如前，有內地鄰居更稱「圓方即將淪陷了」。

抵撚死啦班豪宅狗

幾時起多樣呢d迎合大陸既基建係山頂？等我地都可以叫返班貴族包容下

包容下啦

西半山好喇，唔好撚見山就搞啊

抵死牙

不少父母看到子女打機，都會大動肝火，惟家長陳太卻大力支持升讀中二的兒子打機，更讓他到電競訓練學院學習，盼他有天可成為職業選手、向夢想進發。陳太說，「每個人都有夢想，只要他有目標，都會支持。」

我夢想同目標係hea一世 點解父母唔支持

日出康城LP6中秋賣樓，記者問及買家黃小姐用多少錢入市，她表示：「500萬零萬咋嘛」，主要贈90後細佬上車，表示一家人夾份幫手畀首期，其母黃太表示：「我地屋企大時大節都會買樓，生日呀、父親節呀，中秋節買份中秋禮物，10月1號再嚟過啦！」

MK 痴左線

九龍站狗

weak foot同skill move爆哂已經係一種尊重

一齊攬住死啦班豪宅狗
以為唔關自己事？

一年幾十個節日，唔使好耐呢個黃小姐好快做全球首富

抵撚死

下個禮拜又搵返佢地

咦乜又係你呀黃太

第一次見貼港聞係阿po咁多正皮

bot

u real豪宅狗

你回親差唔多個個都有負皮

我個到唔會有大陸狗上到黎

爺爺型巧多

岩牙

fut 張黑卡 xhaka 平到
gw1 totw 多數之後會漲價所以而家入咗先實冇死

路狗

過左中秋先猜燈謎，一頁內秒到我罰抄！

入黎一齊玩

比人秒就收嗲啦

我feel到佢鳩估，但既然佢真係岩左，
唯有認豬

抄啦

過左中秋猜燈謎（2），三頁秒到我罰抄！

再黎過

冇人同我玩

周三英格蘭聯賽盃，英甲牛津聯越級挑戰曼城，香港足球小將戴偉浚有機會披甲，惡戰這支英超冠軍。

仆街

Team news: Sokratis, Mavropanos, Mkhitaryan

Ahead of Wednesday night's Carabao Cup third-round clash with Brentford, here's the latest team news update from our medical team:

Henrikh Mkhitaryan
Right ankle from FC Vorskla match last Thursday. Continuing to be assessed ahead of Wednesday's match with Brentford.

Sokratis
Right dead leg during Everton match on Sunday. Currently being assessed ahead of Wednesday's match with Brentford.

Sead Kolasinac
Now back in full training following left knee injury.

Carl Jenkinson
Now back in full training following sprain to right ankle.

Dinos Mavropanos
Groin injury. Expected to return to full training in four weeks.

Ainsley Maitland-Niles
Small fracture to left fibula. Progressing well and now expected to return to full training in early October (initially aiming to return to training in November).

Laurent Koscielny
Right Achilles tendon repair. Now working outside. Aiming to return to full training in November.

陪我玩

mavu 咁又四個禮拜

Kola 同 AMN 都比預期早左

其實要攻既話我寧願kola左邊上波
比狗留守

馬夫有出過咩
Training傷 4 weeks ?

利身浦好撚勁

GUNNERS MONITORING SARR

Arsenal are monitoring Rennes' Ismaila Sarr, with Inter Milan also interested in the £20m-rated winger, according to the Daily Mail.

The winger went to the World Cup with Senegal and scored a superb goal in the Europa League last week. However, Rennes insist he will not be sold in January.

忍唔住手換左機了

睇j片
快同埋身型幾好

但基本功麻麻d波推到甩晒腳
感覺似岩踢弱隊既料

追月快樂牙

🗓 #OnThisDay in 2013...

⚡️ @HectorBellerin made his first senior appearance in an Arsenal shirt

「香港共產黨」專頁首個帖文於今年9月10日發出，楊繼昌接受《香港01》專訪時透露，他在8月初已開始構思成立「香港共產黨」，並撰文拍片討論有關意念，至9月初時，開始有網友聯絡他，邀請他籌組該黨，但他基於自己曾在立法會選舉時被DQ，不希望保安局以此指控該黨，因此婉拒邀請。不過，他仍舊向數名希望籌組「香港共產黨」的網友提供意見，眾人亦達成共識，不會公開參與該黨人士的身份，也不會設發言人或召集人等職位，以免成員承受巨大法律風險和壓力。

楊繼昌又表示，成立「香港共產黨」的人士，大多不滿香港民族黨遭當局引用《社團條例》取締，當中也不乏支持本土派光譜的人士，希望透過測試保安局是否敢DQ「香港共產黨」，為民族黨「出一啖氣」。

據知情人士透露，「香港共產黨」正考慮邀請陳浩天加入，出任該黨第一任總書記，理由是「毛澤東都搞過湘獨，如陳浩天願意承認香港共產黨黨綱，他擔任共產黨重要職位冇問題。」

明撚狗

新樓贈細佬 黃小姐：「500萬咋嘛」 黃母以為買咗沙田樓

笑撚死

個黨核心思想得一個-撚！

叫陳浩天過黎真係cls

其實阿娼娼果時係交漏資料，撚有比人DQ, 成日係度混淆視聽

個真相咁柒點好意思講出口牙

hi

佢自己唔撚補交，但成日係度話比人dq, 真係戇撚鳩

香港共產黨建立源起釋義

馬克思的科學研究，就像列寧所說的那樣，「凡是人類社會所創造的一切，他都有批判地重新加以探討，任何一點也沒有忽略過去。凡是人類思想所建樹的一切，他都放在工人運動中檢驗過，重新加以探討，加以批判，從而得出了那些被資產階級狹隘性所限制或被資產階級偏見束縛住的人所不能得出的結論。」馬克思的思想理論源於那個時代又超越了那個時代，既是那個時代精神的精華又是整個人類精神的精華。

──習近平總書記，2018年5月4日

東方紅，太陽昇，中國出了個習近平！2017年10月18日，中共十九大開幕，習近平思想橫空出世，習總書記強調要不忘初心。共產黨的初心，就是要實現共產主義社會。共產主義由馬克思提倡，經過列寧和毛澤東的成功實踐，對人類社會構成劃時代的影響。只可惜歷史的反動，令「馬列主義」、「毛澤東思想」無法持續落實執行。

可幸世上有了習總書記，不忘初心，以「習近平思想」重新光照共產主義的未來。然而反動勢力並未因此歇息，陰謀顛覆習總書記的權柄。因此，「習近平思想」向我黨發出感召，要香港成為宣揚共產主義的新基地，對打著紅旗反紅旗的反動派作出反攻。

在香港，反動勢力遍佈於官僚機構和當權派，上至特首，下至自稱「愛國愛港」的政黨與社團，從沒有公開宣誓向習總書記效忠，從未表示堅決擁護共產主義。例如2012年3月30日，當時剛剛當選行政長官的梁振英，竟發表講話說：「我不是共產黨員，也不是所謂的地下共產黨員」，台下的香港社會各界權貴竟然歡聲雷動，熱烈鼓掌，盡顯香港的當權派，以非共產黨員為榮，這豈不是對黨的惡毒攻擊和瘋狂進攻嗎？

我黨成立的首要目標，就是要清洗香港當權派當中的反動勢力，要香港特區政府的所有人員，香港所有建制派政黨，以及所有中央駐港機構，立即跟從我黨，對「習近平思想」宣誓效忠，對共產主義表示堅決擁護。如不作出上述兩項表態，立即以反革命及煽動顛覆政權罪名論處。

猶太人從先知口中聽到他們的耶和華的旨意，習總書記就是香港人的耶和華，我黨就是習總書記所派遣的先知，向真正愛國愛港的香港人，宣示習總書記的教導。

cls

og我唔夠幾日已經跌爆左一隻

玩膠呢個方向係岩

不如做返唔係玻璃果隻啦

內膽爆冇碎出黎其實冇事

額頭兩側甩頭髮係敗筆
植左髮應該拍得住施蒙尼

佢個頭好油

蠟左野姐

a...4

爺爺型10倍

型棍子爺爺

爺爺

回家啦

fifa 新射波好難玩

屌那星，唔係壞ps4嘅咩

屌你老母

跟隊

岩岩去左人到玩19個龍門 膠到震

好自卑

咁都要屌

但一半姐係幾多

我淨係知無錢 人地睇你都廢撚事

佢同禾清好似收入差唔多
你自己估下
分分鐘多過你成個月人工

全撚部儱狗
屌哂你地老母

佢地月薪應該都係100k左右

咁呀, 應該真係多過我成個月

姐係幾多

又係6c?
尾機到....想jump了

屌，呢到貧富懸殊都唔撚岩比例既屌

生活上太成功想搵d野黎扮人生缺憾先會做牙狗

我人生充滿缺憾

大家都係fg
你就100k

少個0姐

我32

社署

對比100k咪又係垃圾

FG 32k

fm19有無話有咩唔同

好似未

Me loser

聽講德國係咪唔會假人

18德國假人問題其實del咗某個file就fix到

每年都係

如果si今年當呢個係新功能嘅話我真係屌撚死佢

新阿留名

今年都係睇定啲等三折先買
上年正價買當係支持咗佢

Breaking | José Mourinho has told the Manchester United squad that Paul Pogba won’t captain the club again: annoyed w/ his attitude & sends message that nobody is bigger than the club. (The Times)

都係我地愛蛇好
個個都係隊長

浩仔幾仔

咪又係甩頭髮

好lonely 冇女牙

又扑到天昏地暗

岩啦,係佢屋企

藍斯type

你唔做仲有錢過佢地啦

你咁講，我做唔做都係

Hi all ching

仲唔訓

岩岩返到酒店

佢去左旅行

sor mo climb post

你隔離咪有隻囉

窮遊秦國

有無玩人妖

普狗屌kasin就夠啦

經過見到班g 已經調頭走

thanks

villa幾錢晚

搵定ja ma
又唔係而家用

你食飯要同人迫
佢地點OFFICE BOY幫佢地買外賣ga ma

咁你3餐係邊搞

He 叫 intern 買咋

狗黎

仲要唔比翻錢人

自己坐房打 ps4 同埋騷擾啲女 intern

禾狗有經驗

u partner

有時call 車出去食，有時酒店食

Me 失業廢中
U，同上面兩個winner 真儱三人組

收嗲啦
去幾日泰國都洗幾皮嘆世界

秦國d 野其實唔平喎
正常食好少少都過2,3百hkd 起跳

你香港食2,300都唔係特別好啦
食好少少差唔多成千啦

咁又唔洗
5,6百已經算幾好了
最貴係酒店同spa 姐

你靚仔做錯野都無罪釋放啦